[曹星如死敵]有冇人有睇井上尚弥今晚拳賽?

#賽事直播

今晚在日本東京的另一場賽事，直播連結：

香港幾點

就開始

好鬼型

今次如果打贏墨西哥仔
之後應該升磅打上一級

佢唔打
星如就可以爭奪空白的WBO世界拳王頭銜

出場

有敵過咩

某人團隊及某香港拳迷自己幻想

打喇

打完R1

已跌

3round ko

打完
不愧係怪物

老老實實 井上同拳王曹星如相差幾遠
井上有冇機會超越到曹？

爭兩班
井上再努力d可能有得一戰

無乜機會 當井上係超人 係幾撚勁既

但曹就係BATMAN 有幾可見超人打得贏BATMAN?

君如

屌呀咁快KO左既..ON9仲諗住睇

唔緊要
即刻有精神有重溫

KO瞬間

全場

剛剛的對手叫Ricardo Rodriguez WBO第二排名
排名第一係香港精神君如

井上真係p4p嚟

點解佢要未學行先學跑

樓豬個名